留意到C字頭既會員都比較與眾不同

Costanza
Can

hey can

All dog

係你講，唔關我事

特別on9

N字頭係狗

我地係人
佢地係狗
與眾不同

系

no

ching sik ball

岩

係比其他會然多左兩隻腳

咪撚拉我同條智障仔相提並論

hi臘仔

物以類聚

😒😒

全部熱狗

樓豬成日同cxxxxxx互含係咪gay架

撚有

C馬超

Cheng Chung-Tai